我地係本土派 唔夠票咪撚賴我地

我就算唔係焦土 都唔會投你地泛民 要票就自己爭取 而唔係賴鳩我地唔投你 無賴過建制

香港啲販民根本就唔識咩叫民主選舉！

永遠覺得張票屬於佢地

d票本身寫咗佢哋名架

不如諗下點解人地焦土都唔益你啦

相反毛姨去選，我實去投，因為本土派面對風風雨雨，即使唔係出盡力撐，起碼都不離不棄，肯發聲講公義

泛民? 第一時間割，第一時間講本土不是，第一時間諗補選，最後咪選唔到囉

19泛民，仲以為泛民建制係六四比? 宜家事實係 334啊，泛民3, 本土3, 建制4.

冇本土支持，泛民往後只會長輸不起

一句道歉，換香港民主未來，長毛今日係咪小家到咁都唔肯反思?

毛e已經係議員

我指毛e係上一代泛民清泉，鬼唔知佢係議員咩

事實證明：無獨派幫拖既泛民 一事無成

又要回帶

老奉投比你咩 戇鳩